Склад учасників проекту
Tkachenko Dmitry and Stas Rozhko fe_2_online



Stas Rozhko
Сверстал блоки:
1)Шапку сайту;
2)People Are Talking About Fork.

Tkachenko Dmitry
Сверстал блоки:
1)Revolutionary Editor;
2)Here is what you get;
3)Fork Subscription Pricing.

Код находится в репозитории:
https://gitlab.com/srozhko/step2-forkio/-/tree/main/

Список використаних технологій
Tkachenko Dmitry
1)Fork Subscription Pricing в этой секции подключена библиотека Bootstrap.
